支持公安取代警察，解散香港警隊。

當香港警察同中國公安一樣嘅時候，點解我地重需要警察?

如果香港玩完，呢班垃圾毅進仔一定要一齊死。

呢班本身低學歷低智慧低技術嘅垃圾，喺私人巿場根本生存唔到，最多咪做地盤或者掃街，憑咩拎幾皮嘢一個月，重要覺得自命不凡，高人一等。

佢地自己所作所為，催毀香港警察一直以黎嘅專業形象，令到香港警察同中國公安有分別。

反正都係一樣，而且呢度都係中國，不如用公安取代警察。公安只係幾千蚊一個月。慳返啲糧，慳返啲稅好過。

而家就係要俾你班自命不凡嘅香港警察知，如果香港變到同大陸一樣，你地都會玩完啊!

如果按你咁講，再遊行要求盡快一國一制，解散香港政府由廣東省政府接管算啦